有冇經歷過1963年旱災制水既手足係度

垃圾, 我經歷過1914年world war I

早出世有咩咁把炮

問樓豬

垃圾,我打過英法百年戰爭

冇錯，當年我睇住后羿射太陽出矛招都未出聲

當年有份打日本仔

當年吳剛溝女都係靠我呢個嫦娥表弟教路咋

我地好捱得

我後生嗰時邊有水飲？
而家啲後生真係唔捱得

地球係邊？

我00年都經歷過沙士辛酸日子

我經歷過赤壁之戰

００後？